sales入 手機約已完 求平plan

最好130蚊樓下

求下你地返電訊台好嗎

點解啲人咁鐘意係手機台post電訊野 明明有電訊台